其實你知道嗎....

岩岩分手一個月，大家都有搵大家，經歷無數誤會
分手後嘈完後大家再次慢慢行近返近一齊，可惜天意弄人，禁岩搵左個女仔朋友陪我hea 時間等朋友，禁岩你又打泥問我同邊個一齊做緊咩，雖然行得正企得正，但都講左個善良的謊言然後比你拆穿咗，你話我講大話約左第二個女仔偷食，其實你知道嗎，我只係唔想係依個敏感時期你誤會我有第二個

到最後你叫我唔好再騷擾你，會同果個追求你嘅男仔發展

望住以前我地嘅合照，想刪曬去但又唔捨得
其實你知道嗎，我還是很愛你

屌醒我吧

沒有這種煩惱 打擾了